老公勁懶床，點搞？

日日都要我叫佢起身
我一唔叫佢一定唔知醒返工
成日話多五分鐘多五分鐘
一係就話起緊起緊
轉頭一定係訓左
就算佢出trip
我打比佢叫佢起身
佢同我講起左
其實仲訓緊
真係好嬲
到底有咩解決方法

打醒佢

報警囉

含醒佢

養隻貓
4點就叫佢起身

離婚

攞你碌鳩頂醒佢

咪由得佢 到佢無左份工咪會識醒

咁個問題就唔再係老公賴床

唔知醒咪由佢唔知醒囉
未一齊住前佢唔識返工

解決有問題既人

唔好扑咁多野囉。 成日搞到人地無晒精神。重好意思怪人

冇解決方法,我都係咁所以成日遲到
賴床係冇解決方法
但你可以逼佢10點訓
咁訓到自己醒就唔會賴

佢以前唔係返朝9晚6既工
所以問題無咁大

但佢一到夜晚就唔肯訓

你日日叫佢 佢會依賴你
由佢遲幾次係公司收warning就識驚喇

一野踩落個春袋叫醒佢

認真 唔好比佢有個依賴
請明唔叫佢起身
下次等佢遲到就知衰

離婚啦
賴床嘅都係廢人嚟

我男朋友都係咁
我地一齊住 佢個鬧鐘永遠都係無限snooze
次次都整到我醒曬佢都未醒

屌醒佢

七點開始扑野
射完四次應該攰到仆街

彈佢荷B仔

我會將個電話攝落女人枕頭底
震醒佢，佢就會屌鳩我，我就會醒

由你做人肉鬧鐘開始，已經縱容緊佢

根本就係厭倦生活所以唔想起身面對

好憎呢D垃圾
起身都起唔到

killerjo

無用
佢係真係完全無意識個鬧鐘響過

I know that feel

打鑼打鼓

換張硬啲嘅床 木枕頭
做廳長 等佢訓得唔舒服

做愛先

Morning Q

我都勁攋 次次一響就禁熄
定佢聽都唔聽？

佢至愛硬床

佢係禁熄完都唔知自己禁熄左

含醒佢，含到射

一個男人懶係無等救既

電佢粒睪丸

我以為自己覆咗post

吹到佢醒

用噴壺兜口兜臉噴醒佢, 信我, work的

噴強水就work

女人救到？

見到自己

我懶床會俾人搶被

我無被就會訓唔到

你老公同我一撚樣

我每朝第一句就係「5分鐘」「2分鐘」
我老公朝朝都係咁 掃有掃醒我

其實一正一副 岩岩好 唔好離開佢呀

請佢食蟹餅，食完臭腥味成日都洗唔甩

屌 你有不滿又唔直接同我講
我今朝仲以為你係鬧鐘 Cut咗你幾次線 錫返

未入泥都估到最多正評嘅留言一定係含醒佢

生個小朋友， 包佢準時起身

掹J毛每日一條，1個星期後佢會自動起身

咁大個人要番工都係咁
到比人炒左咪知驚

如果原因係夜晚唔肯訓既話你識做啦

已經有無用

我驚佢踢我落床

捉住佢嗰身係咁搖

我俾人兜巴星都唔會醒，得呢招work 參考下

自己生意，唔會比人炒

5 秒法則
上上網睇睇 。

你有無起床氣？
我驚佢發脾氣

咁似我老豆，我老豆都係咁

咁打俾佢 應該會醒一醒

佢發你脾氣咁你咪發翻佢脾氣
佢嬲你 你就嬲翻佢嬲你
女人本身就係屈機存在

一樣 叫佢起身叫到我自己都覺得煩都起唔到
真係賴床賴到遲到/好撚趕果陣又話做咩唔早d叫佢起

話佢聽，我睇你d訊息

你阿媽點對付佢

將佢隻手放落暖水度

叫多兩次就唔理佢，等佢自己醒

我男朋友都係咁

依D咁既男人要唔要都擺啦

係真係錫另一半既就唔會想噪醒佢
咁自私既男人

放置，爆大鑊。
然後失望，最後放煙幕。
通常會驚。

btw，江山易改本性難移。
有些事情沒有足夠的痛，就沒有足夠覺悟同決心，然後就會一如既往。

完！

懶床o既人好撚廢
我一星期有三至四日home office都唔會懶床

貓貓

我睇到你個whatsapp

無 自己都想早啲起

唔係懶訓 直頭係醒唔到

著對豆零高踭鞋踩佢jj

呢種POST有咩用
乜撚都駁冇用
一堆人講含醒佢又當睇唔到
唔WORK果D就係到應應應 食撚屎啦你
屌你老母 最好長眠

幫佢含撚吹下

呢啲咁既post都上到連登熱門 乜料

女人可以釣金龜

起床氣真係戇鳩
明明係條女叫我嗌佢起身
佢起完仲嬲爆爆 好似我殺佢全家咁

哩啲人無得救，永遠約親佢都遲到
我個垃圾ex 就係咁，公司出$8000 勤工都無用，佢寧靜唔要錢都繼續訓。個電話響到仆街都聽唔到 唔知以為佢訓訓吓死咗！

關我地咩事

我同你老公一樣

有時嚴重到連勁嘈既鬧鐘都可以熄完繼續訓 醒左仲以為個鐘壞左

係咪個個男人都寧舍中意賴床我男朋友都係 佢為左起到身返學dl左d要做task先會熄既鬧鐘 其中一個task係要好大力咁chok部電話15下 男朋友話chok完醒晒 笑死我

sleep is for the weak

離婚啦

咁你返工點搞？

我老公都dowload左個要影barcode先收聲既alarm
點知佢唔知點樣濛朧中可以破解左
又試過要計數個d
計完又訓返
我叫佢試下chok先

養貓，嘈到你餵佢為止

係咪坐上去搖醒先
唔係點醒啊

冇用架 我個時都down過一個要影番同一幅相先會熄既alarm
我直頭直接熄機繼續訓

含醒佢應該係標準答案

做人肉打樁機，坐上去就會醒

由佢遲到，你唔係佢阿媽。

其實你可以試下擺3個閙鐘，1個擺近佢既位，1個擺遠小小/同第1個鐘相反方向既位，1個擺到好遠，然後每個鐘間距1-2分鐘到，咁就好易起身

利申我自己係咁樣整醒自己

咁你用咩方法先work

之前有個日本綜藝係度觀察如何叫醒另一半
最有用係同佢講我睇咗你電話
唔知有冇用呢

對佢無用

可以試下
要買最嘈最傳統個d閙鐘

試過同班fd去旅行
其中一個較左鬧鐘每隔一陣就響
點知成班fd都係唔醒的我一個每隔一陣就被嘈醒
最後要啪醒個fd叫佢搞搞個鐘

個時先知人可以咁懶訓

咬佢睪丸

去睇下醫生好喎，認真
上次睇醫療節目，咩異睡症

拎住電話呻吟

養隻公雞啦

叫人含醒請問你想人地答你咩？當自己邊個一定要覆咩 人地唔鍾意覆咪唔覆囉 on99

有d可以set響緊唔俾熄機

其實都係情趣呀

每日有老婆叫起身
定你想張開眼係第二個女人？

況且又唔係啲好差嘅壞習慣

Wiki左，又唔似喎

lm

間唔中都可以叫情趣
日日都係咁就會燥燥地

擺條j 入佢口度再顏射佢

都係少咗七條毛，係咪脫髮脫得咁緊要

我男朋友幾時做咗你老公？

屌咁怕閪咩

我女朋友都係咁 朝朝都拉牛上樹

見到標題就諗起依條片

叫條仔起身真係大挑戰
本身以為自己都夠爛瞓，原來仲差好多班
如果打畀佢，一定會扮精神話而家起啦
之後隔半個鐘打過去一定仲係瞓緊
係佢隔離嘅話就會話瞓多5分鐘，然後無限loop

下次真係一鳩嘢含醒佢算 叫到好氣餒

仲細咩 湊仔啊

咁又唔得呢樣又唔得咁就咪撚問啦屌你老母

射醒佢

認真 試下播蚊叫 我每次都係咁整醒男朋友

我以前都係咁 鬧鐘都嘈唔醒
慢慢自己知唔可以放訓第二日有先有精神返工
就自然識差唔多時間醒去熄鬧鐘
另外 鬧鐘可以放遠D 要起身先熄到
咁就唔會訓返

屌你老母

嘩一撚樣

蚊叫竟然work可以一戰

拉開晒d窗簾，日光會令人醒

細細聲響佢耳仔邊講
「我啱啱睇咗你手機啊！」
大部份男人都會即刻彈起身！

唔叫佢又唔放心怕佢真係起唔到身
試過佢要比賽之後一個鐘打咗10幾次電話過去轟佢
叫到我覺得自己好煩

含醒佢一定work, 只係含唔到射佢可能會嬲鳩你
含到射又有機會遲到

含佢即刻起身

錫佢春袋

用獨龍鑽鑽醒佢

唔好叫
有鳩佢死

叫人打電話call起身 又或者 逼自已早D訓

含醒佢囉

廢人

自己無紀律就話無解決方法

買個碎紙機鬧鐘
放張一千蚊入去
應該會嚇醒

點解要叫佢？ 咁只會令佢以為起唔到身係你責任

含醒其實真係最有用
不過樓主當睇唔到

入嚟就係睇依個comment

顏射射醒佢

前夫賴床

以前女朋友每朝用不同既藉口，或者傾計哄醒我，例如問我幾點要做乜野，今日幾多號，又會講下大話宜家已經１２點，啲諗法多不勝數。

當起左身果陣真係會諗翻好甜蜜。

利申前女友係架妹。

十個有九個都俾左含醒呢個方法你
樓主唔信就咪柒問啦
講你有唔信

我同你老公一鳩樣
早訓係無撚用，問題唔係唔夠訓，係起身嗰下個意志力唔夠

因為我都係無紀律所以我知道對無紀律既人嚟講係無解決方法
早啲訓已經係最好既解決方法
但要一個賴床既人唔賴床,好難

咁我好啲,雖然起身係無意志力
不過如果早訓到離譜會易起身好多
不過我自己都係早訓唔到架喇
所以我屋企有4個鬧鐘係唔同角落
一定要落床先熄得晒

踢佢春袋
遲起身一分鐘踢一吓

罰錢，一分鐘一百蚊

用假鳩爆佢屎眼，一分鐘插一次

仲係唔得嘅話佢應該無得救

iphone應該override唔到..

含醒無用
真係賴床賴到仆街嘅人一定會一下都唔諗一嘢打落去推走

真正賴床嘅人唔到真正醒個一下根本唔會知道個世界發生咩事

G

究竟咩人先會懶床

信又點
含到佢退休呀？

坐爆佢.....

我反而係鬧鐘放喺隔離好響咁都聽唔到醒唔到

好同意

我放假會熄咗唔知自己熄咗 結果個假咁就冇咗
不過返工又唔會

佢係咪有弱聽

仲有講含撚嗰班
訓緊唔會feel到
一腳踩春袋會有效啲

唔會feel到
含得醒即係佢訓緊對外界有大反應，有大反應嘅個鬧鐘都會鬧醒佢
好嚴重返訓嗰班，你含到個嘴酸，佢都唔會知
含撚對於一個訓緊嘅人嚟講個剌激唔係咁大，你坐上去個重量壓落去會有效啲，壓3-4分鐘到就會醒哂

係佢耳邊大大聲講:老公bb我下面多左條野, 點算好

你試吓有幾痛

無撚用，我可以遊暈全房上返床訓而我自己係唔知
真正有用嘅得恐懼
我放一個鬧鐘係床頭，一個係呀b床頭
我唔醒，兩分鐘後嗰個響就仆街
玩咗哩個set up之後暫時未衰過一次

含

呢個方法好
放係阿b床頭
嘈醒佢要佢搞店阿b

問多句
你竟然無第一個響個時
熄埋阿b個鬧鐘再訓返？

可能有肝病，帶佢去check下

含佢撚是常識吧

咁大個仲懶床應該自制能力不一般既低
你要等佢開飯就真係諗清楚

我條女都成日話我冇自制能力
所以我已經主動上繳左提款卡

推佢落床

我會預定d空檔比自己 830醒的話

呀b個鐘係呀b房，行到過去就醒
問題係要搞清楚個距離，我嘅話係自己房以內都可以無知覺訓得返，出咗房行夠一定時間路程個人就醒哂，唔會再有意志力問題

成個po 都係含醒佢，俾啲創意啦，低汁到

屌我以前男朋友都係咁

小心佢中得多輻射

同佢講 。我睇咗你電話

垃圾，咁大個人都唔識自己起身，拎去人道毀滅

d 答案好有創意

含到佢起身

seed?